重點返去點救poly 手足！

開心完要聲援手足！入面啲人已經精神崩潰，大家係時候做野了要話俾手足知冇一個係condom!!!

推

可以向國際update香港實況
（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

依家咩環境？